【整定後門】香城教育電視+港台，如果中共迫使Google ban你個YouTube，你可以嘗試以下幾個backup

Upload短片雖然而家YouTube係最出名，但係其實有唔少其它網站都有呢個function。倘若港共真係玩嘢搞到Google跪低，除咗要煲大+反抗之外，我建議可以準備定一個backup後門：

Vimeo：走高質素路線嘅YouTube，好多拎獎嘅短片製片人都會用。中共互聯網block咗Vimeo。

Internet Archive：真係純粹用嚟backup用，但係你一upload中共真係無咩能力可以delete

Niconico：日本嘅YouTube，但係個文化會同YouTube幾唔同

Bitchute：美國一大班另類右翼Youtuber俾人ban咗之後整出嚟嘅代替物

其它黃色YouTuber都係，記得定期backup，啲片俾人copyright claim咗或者直情del咗，自己又冇backup，咁就成堆心血冇嗮㗎啦

幫推

漏咗thisav同porn hub

呢兩個淨係適合一啲一次性泄密嘅短片用
你唔係真係叫香城教育電視定期backup上thisav呀嘛

up

其實patreon都得

Vimeo 多外國人睇，文宣都有用